我朋友漏左個袋係直通巴

是咁的
我的朋友（真係不是我）
今日下午漏左個黑色ysl化妝袋
係架直通巴度
車牌mt3645，車號113
係車既後段.

我朋友係上水落左車
之後打過去總站冇人聽
入面有證件....

連登有愛，如果有巴打執到可唔可以比返我朋友

幫推

幫柚子推一推

留個靚名跟進

識貨巴打

推。

Pish

老實講 0可能

去柯士甸問下

第一次見到同鄉 陣間幫你問下老母 佢都係今日返黎

推

點會有連登仔執到

比返張身分證同回鄉證黎都好

唔該晒巴打

佢坐2點9班車 幫唔到你喇